倪匡食煙飲酒叫雞樣樣齊，點解都可以咁長命

倪匡從十六歲起開始吸菸，他有過三十五年菸齡，最高記錄一天五包菸，早晨在床上睜開眼便吸菸，刷牙時都吸菸不停，晚上上床前最後一件事也是吸菸，家裡所有可以站的坐的位置，伸出手都要觸及到菸灰缸，菸灰缸更是天天塞滿菸蒂，家傭每天要清理數次。他自嘲說，如果早上在他前額掛一條鯧魚，下午已可以變成煙鯧魚

以前一天至少可以喝一公升XO，後來，他宣布「戒酒」，他把「戒酒」的定義，只是解釋為「不要飲醉」而已。有朋友問倪匡：最近在忙什麼？倪匡答：「醉生夢死。」朋友一愣，沒反應過來。倪匡說：「做人最好就是醉生夢死。醉生，每天喝醉；夢死，在做夢的時候死去。這樣過日子，多幸福。」有人問倪匡：「你最喜歡喝什麼酒？酒名叫什麼？」倪匡答：「叫『再來一杯』。」倪匡一直勸別人不要空肚子喝酒，說會傷身子的，最好就是先來幾杯啤酒打打底

倪匡一直勸別人不要空肚子喝酒，說會傷身子的，最好就是先來幾杯啤酒打打底

愈唔怕死嘅人愈長命

佢以前都幾撚型

命也

香港人做狗都可以平均壽命全世界最長啦
有個嫖賭飲吹既長命少少有幾出奇

五包一百支當兩分鐘一支共二百分鐘即係3個鐘多啲，一日裡面有三個鐘係吸緊煙真係好撚癲

身體受到 ／未發病之前已經戒左

就係因為做齊先長命，你漏1樣就衰

Churchills都雪茄駁雪茄啦

關你撚事

根據佢自己理論
佢大把quota

因為衛斯理係經過長時間既訓練

咩理論?

佢成日話自己做乜都有quota
佢封筆都係因為佢呢世人寫字嘅quota用晒

一公升xo

死廢老

決定聽日開始食煙飲酒